車路上官方fb:下半場會有大比數

中

車狗

柒撚到

你都係想釣我出黎啫

金錢足球欺壓窮撚球隊

邊度寫有大比數
再一次證明香港人係唔識英文

樓主真心定點

你真心定點

仲要俾人負皮
都唔知有乜好笑 咁撚夾硬

得罪人多

你英文睇黎需要改進

橙

真係大比數拋離

波台都咁多真心膠

都係你最明我

獌狗都係和仲要低分過車狗就咪撚出黎吠啦

我針對你多過針對轟
韋利安（世三）

想叫春？

叫你老母

Hoball

最憎人叫春